其實前線都分析咗1930會散

前線有能力判斷幾時推 幾時散
唔需要人上網叫人散 冇人會咁on9死守

網上散水既人打算點？叫人走 可以走得幾快？十分鐘全部人可以突然消失？

今次有人落單係部署得未夠充足
與其叫人唔好中計留力 不如諗清楚點樣部署
下次散水點樣可以拖延時間 唔好再俾班狗係人準備散既時候拉人

就算七點散 六點散 五點散都好 班狗一樣會趁準備散時反cup
有方法去拖延先係叫做留得青山在同留力
而唔係上網開post叫人快啲走

似有人現場渣住大聲公放流料 根本未有共識幾點走

唔理堅料流料都好 重點唔係幾點撤而係點樣撤

仲有堆人留係到托柒咩

1. live 有人講元朗仲有MTR停, 5-10 分鍾一班車, 同埋狗狗就快清場

我收左3條線風 散出去都比人屌啦

與其指摘同路人留守冇意義
不如提供有建設性資訊